出名對白估戲名

hello boys, i am back~~~

三萬蚊
BTW出名對白點會唔知邊套戲？

You are lock in here with me!

Watchmen

It’s not who I’m underneath..

Today we’re cancelling the apocalypse!

One does not simply...

I did not hit her!

連登真係多小學雞，第一個都唔識

Hasta La Vista!

Independence day?

The room

未來戰士2

呢幕好感動

乜野3萬。。。。

你條女係雞嚟㗎

If you think you can, you can

三萬蚊 過夜呀

I'm king of the fuck!

五年前大興村皇宮大酒樓門外既泊車檔開張大吉

Royale with cheese

你！我同你買旺子五千蚊！

Don't look, he'll see you. Don't breathe, he'll hear you. Don't move... you're dead!

Yeah science